{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008005",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002145035?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 낙산스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトについてのご案内は以下の通りです。 退室時には室内にあるゴミを分別して捨てて、使用した食器類を洗ってからチェックアウトを進めてください。 什器破損の際はペンション番人にお知らせください。 客室内では揚げ物や肉類の焼き物は禁止し、代わりに屋外の個別バーベキュー施設をご利用ください。 保管していない貴重品の紛失や盗難は利用客の責任です。 電気フライパンバーベキューを使用する場合、2人から4人まで15,000ウォンの利用料が発生します。 利用客の不注意による事故については責任を負いません。 予約人数を超えたり、許可なしで入室する場合は退室措置を取り、ペットの入室は禁止されます。 静かでリラックスした休息と成熟した宿泊文化のため、高声、放歌、無分別な飲酒はご遠慮ください。 特に夜11時以降に騒音によって他の宿泊客に被害が予想される場合、注意後も是正されない場合は退室措置が取られ、この場合は利用料金は払い戻しされません。 男性3人以上、あるいは男女同室での宿泊は絶対にご利用いただけません。 近くの海水浴場である洛山海水浴場でペンションを楽しむことができ、洛山寺、ポート·オブ·ザ·パーク、雪岳山、束草海水浴場、下鳥台、大浦港などの観光地を訪れることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には室内にあるゴミを分別して捨てて、使用した食器類を洗ってからチェックアウトを進めてください。"
        },
        {
            "question": "什器が破損した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "什器破損の際はペンション番人にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では揚げ物や肉類の焼き物は禁止し、代わりに屋外の個別バーベキュー施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失や盗難についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "保管していない貴重品の紛失や盗難は利用客の責任です。"
        },
        {
            "question": "電気フライパンバーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "電気フライパンバーベキューを使用する場合、2人から4人まで15,000ウォンの利用料が発生します。"
        },
        {
            "question": "利用客の不注意による事故についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "利用客の不注意による事故については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えたり、許可なしで入室することはできますか？",
            "answer": "予約人数を超えたり、許可なしで入室する場合は退室措置を取ります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの入室は禁止されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の騒音についてどのようなルールがありますか？",
            "answer": "静かでリラックスした休息と成熟した宿泊文化のため、高声、放歌、無分別な飲酒はご遠慮ください。特に夜11時以降に騒音によって他の宿泊客に被害が予想される場合、注意後も是正されない場合は退室措置が取られ、この場合は利用料金は払い戻しされません。"
        },
        {
            "question": "男性3人以上、あるいは男女同室での宿泊はできませんか？",
            "answer": "男性3人以上、あるいは男女同室での宿泊は絶対にご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はどこですか？",
            "answer": "近くの海水浴場である洛山海水浴場や、洛山寺、ポート・オブ・ザ・パーク、雪岳山、束草海水浴場、下鳥台、大浦港などの観光地を訪れることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 589
    }
}